[明駿之星志同道合] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區 VIII

馬PO精選龍虎榜 (未計算26/4成績)
.0. 460
火屬性比卡超 167
Suis 147.5
Adnan_Januzaj 90.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
人一世勿一世 63.5
寶高 32.5
幸運快車 23.5
排球少年 20
跟方駿暉贏大錢 13.5
單挑冠軍 13
eriksen 2.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
福逸 -10
中出大俠 -11
臨泰來 -12
靚蝦王旺 -24.5
新力必 -26
被馬會屠殺 -40
長井 -40
拿樸迪 -40
緣盡愛未完 -40
芝麻糊加隻蛋 -40
小川ともみ -40
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
波利 -67.5
金仕芬 -68.5
23_香川真司 -73.5
晏菲路8號 -80
Waikuku -80
睇書 -95.5
星宮一花 -103
貓蛇 -106
なつめみお -120
烽煙 -126.5
我愛金世正 -147.5
奧書 -160

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod) W$92.5 P$29.5
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必) 輸
R6 玩具達人 (金仕芬) 輸
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來) P$10.1
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W 65 P -122.4
Total: -57.4

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish) 輸
R5 旺蝦王 (覓腸) 輸
R6 福逸 (晏菲路8號) 輸
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種) P$15
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -100 P -157.5
Total: -$257.5

迷雷

又搞牙蔡

???

迷蔡

叻仔

時時精子

尋日有人話潘頓贏哂一組就輕鬆

潘笑了

仲識笑條撚樣

Jenny時時擺最後

閪手綠格

潘狗笑笑口

6P著燈

即係今場贏得囉

潘狗有冇一場win到

潘頓失控未

燈燈燈燈

再買7歲馬

邊隻

留d錢

對下一場隻大金庫好有信心

手風咁順

已買 時時精綵

佢今日真係賺夠

3 6先

原來輸晒都輕鬆

唔中搵phone in 追數

緊係潘狗啦

一開閘時時精綵應聲彈出，馬克羅斯緊隨其後..... 過800米處時時精綵同馬克墨斯帶離七八個馬位呀...

7

潘狗啱啱同馬伕講話唔去，快買其他

買曬2-7 W
唔係潘w都有賺

自己都唔支持

唔係4就5,好惡揀

烽煙唔會包尾嘅

潘狗今場唔會贏

2-6-7

定係買A2 A3

想睇時時放 撚賭仔

14蚊比狗賭，要賭一定賭最冷

告東尼兩隻平頭
一場馬起孖

輸到冇壓力

佢老母俾啲火啦 輸甘多場柒唔柒啲

會死得早過黑警

2 3平頭？

好難想像大潘衣手馬 1w都冇

6 7q

冇人入場 冇眼屎乾淨盲

平時都賺夠喇
都想畀其他人賺吓

點解仲有人會賭錢

四重彩要埋phonein 好玩

好似未試過g1平頭冠軍？？？

Bye

有性格開心人

日本試過

2020 仲賭錢咩心態

大摩 有性格

單蛇癲左

2010 橡樹?

西手又準備中段走上去

時時搶晒口喎

7號走上去鬥燒

6做乜鳩

咁小馬波建士都3叠

潘狗咩事

攬炒？

22.61 都贏
一早咁跑

長途馬王

時時明做鳩你馬克
CLS

阿般精神狀態FIT到漏

拿蛇

然啦

嘩 兩段22.頭

掌聲P都無

龍鼓飛揚放頭

烽煙 包尾

雷狗一打馬克就縮啦on999999

掂

鷹雄 勢流熱血

邊個話龍鼓夠時時跑

潘怒砌

奧書蛇買咗500k q

講咗唔好用鞭

上場點輸

癲撚到 轉灣前兩段22秒幾

時時好勁

屌你潘頓臨過終點仲要打多鞭

鷹雄又掠到啲獎金

兩分正

波狗係咪Short撚左
輸還輸，輸得咁核突

馬克羅斯給時時鬥死

終於贏

2:00:00

出火

鷹雄p 易到

2:00.00

馬克燒瓜左

隻時時 1300米就發力

仲想睇潘狗輸埋

潘頓

潘頓好有火

真馬王

拿蛇今日大勝
熱又贏冷又中

時間勁

突登

打比馬好水，鷹雄都係你前面

j2 7隻揀唔隻都唔中三重彩

再一次證明上次輸係幾咁笨柒

游完飛機河出嚟游馬河

估唔到告東尼唔底出

頭兩段一啲都唔快
一拍上去 走兩段22秒

時時精子是否正式成為現役馬王

劇本啦唔係點開添滿意q

冇啦 潘果度醒 上黎拍你 唔比你慢放 但都要時時勁

最尾先黎贏

龍股放頭

洗唔洗踩多腳

時時真係我愛駒
衝1200米都得

佢拍上來燒一燒你已經即刻收皮，反而時時仲可以再爆多段

潘終於第一次蠃女皇盃

燒死馬克羅斯

改名

總結 輸8k

預左包尾

好彩贏兩場only

鷹雄

添滿意仲有

隻馬無谷, 出咗閘要比幾步先上到去

般狗今場真係怒砌 1000米以經上左黎

好彩 番到黎

第3段22秒幾

全程3疊
笑撚死
完全遊
隻龍鼓走去放

終於追到鷹雄P

發洩

時時下場會唔會有陰影

上場玩底出先輸姐
正路點會輸

冇啦 馬克咁樣一定頂唔到尾

馬po核心世界末日
大摩系 必高
福逸
烽煙
係差友誼要靜

雷狗真係好撚垃圾
講過九萬幾次馬克唔打得

跟本佢跑2000就係要威爾頓跑法

係 長途見真章

今日追老馬

琴日有位師兄吹奏龍鼓飛揚
轉灣已經要打

仲有兩場你追

牙拉今日冇g1

3-4pq fat fat

跑泥地到佢哋食塵啦

唔怪得撚叔唔走
G1獎金第3第4都好搵

轉左去告仔度真係令我改觀

雷神騎王點搞

今場照舊段段加速冇跑錯啦
馬性要自己走先得無計 上場贏到已經交代晒

初頭仲以為兩隻鬥燒 益3號

跟到時時屎忽食塵再講

時時唔跑香港盃真係可惜，差呢場就達成長途G1大滿貫

淒涼佬>全DADDY

潘狗差女皇盃先去

要靜今日中

究竟2020打比係咩水準

時時好勁

仲以為2000短

最尾居然有15.5

遠征馬成績表：
仁者荃心：Q
川河尊駒：W
烽煙四喜：

不過攞埋遮打杯都唔似可以馬王

隔住個mon都feel到潘頓d火

佢氣量全場最好
上場淨係同你鬥直路根本on9

隻馬比人一過就收皮
只可以齋推唔打得鞭
基本上一有馬拍佢可以收工

阿般早過阿奠G1全制霸

時時根本唔怕你快慢步速點燒

潘頓鬆容返

波狗跑phone in係咪搞笑

但隻3其實實力幾高呢

已經重毆單棍Q仲輸緊錢

六爺唔該自己檢討下

添滿意係告狗手再加埋長途無馬接班
應該有機會執下group

呢隻垃圾

睇黎時時又有機做馬王

拎隻馬黎出氣

浪費左一年

洗唔洗賠番條命比你呀

烽煙四喜(遊馬河)

R6 福逸 (晏菲路8號)

dllm 田狗p真係打劫丫 2.3買on9

仲暈緊機浪

可唔可以爭一爭氣

潘狗怕輸 向後望隔離咁快
又打多兩下

你望吓大件事騎成點

phone in 垃圾馬

時時精綵長途馬王

潘9想打死時時咩，屌你……

1 G1咋喎

-360 收工了

贏埋遮打 搞掂

屌啲講馬佬吹到阿苗兩隻好似有得鬥、形都冇

薛恩比咸成捉住問話我

隻龍舟掛鼓點會喺嗰個位

買咗奠雷拉騎王使唔使補

金鎗未輸過+三關贏晒 > 2G1

隻馬都差女皇盃 而家拎埋

冇人講添滿意
好撚勁喎

有跑錯咩

揀隻咁既馬，頭4都冇

如果drop最後衝都可能有第三

潘頓大滿貫

上場抖耐咗未fit，旨在熱身

時時根本最想快步速
佢走先又唔斷

你最尾開段22秒頭都唔會追到

上次贏變奏果下 今次冇得變差唔多啦

輸到頭暈

西手咁樣真係好難再有人比馬佢
阿蔡已經唔用佢

如果佢同烽煙調轉跑法呢

頭先想揀鷹熊p, 點知龍鼓落飛買左龍鼓

等睇有人問時時點解唔跑凱旋門

買p 打劫

潘係咪騎王唔到

水撚到

如果係後上就有機
轉灣成棚馬都已經推

潘頓起孖了

時時點解唔跑凱旋門

感動既係熟悉既史卓豐終於番黎，皇天擊殺

訓係到都然啦

點解？爭分都係兩場G1，但係時時G1 2w2p

慢步速佢亦可以中間走上去
呢啲咪跑法彈性

有買

張基做咩撚野呀

大金庫第一隻劃走

好撚尷尬 講講下又靜咗

做乜撚 玩beatbox 呀
講下停下

馬會真係賤撚到
成撚日打劫
3號位置得返1.3
輪唔起咩做莊啦

笨輝個隻係喱度都可能有p

成個台靜撚左

咪講撚左

可能屌佢無變奏拍上去
以為打呲個跑法可以偷雞

唔勁啦佢個位已經最靚

得番10$點部署？

得返1.5k

屌 拿基成日大賽比人擺上台笑柒佢

其實今年仲有四歲三冠嘅

做左啲修正 唔係更加近

2400快步速都唔斷
遮打盃係估贏幾多個馬位

福逸 時時精彩
單睇呢兩場就知潘9平時點做假

尾兩場如何翻身

六十呢

大金庫

怡昌寶寶終於肯換人，即刻落潘狗面

下場真正般雷q

佢走先可能有place

公公冇得跑啊，kg到唔夠仲凱旋咪玩啦

點變中段咁快

今場仲變奏 分分鐘馬都彎埋
點跟呀 睇下隻馬克

冇丁

輸到冇錢跟

本身均速馬黎
依家識追下

潘狗有無打左30鞭？

今場 當家猴王 有無同路？

手足玩膠 唔好認真答

埋到時時身其實已經好勁
之前係羅狗到衝都唔衝下

遮打盃輸得一個可能 就係落雨落到2010嗰屆遮打盃咁

你知唔知買馬係點派彩架?

咪玩啦,佢今年狀態去日本都無運行

福逸1400都未到

賭波馬九絕：即時存款

比料未

3號p由$22買到得$13，賭你老母咩

Update 精選未

屌
same

六十冇G1，四歲三冠水準幾高大家心裡有數啦

兩組差到冇人想理

比你update 快

就快戶口無錢要賭白頭片

點解唔拖1賭條位置Q

尾兩場你賭埋我個份

2017 佳龍駒贏明月千里

告狗唔谷

又話買咗哈囉嗲哋

兩隻幸福g1輸禁遠
仲好意思提三冠

佢仲諗住推贏就算
點知隻爆騷打起晒 就求其打兩下收工

我wp 諗住w埋

讓路比添滿意

今場 bounce back 得唔得

大金庫係咩名咩

係
再次睇到告仔練長途功力

屌你老味 好彩補左田狗騎王飛

時時夾硬燒馬克，最尾都停停地先比添滿意追番近少少

佢推晒落自己

睇now 668話有相 影住忠心勇士好多血
有冇人有果張相？

潘頓bounce back緊多過某人

出去歐洲人地打team玩電兔
邊有得自己操控步速

戒賭啦，師兄

longchamp條track其實好難跑

KG應該都食塵

鷹雄上場2班都跑成咁
可以係G1跑第3
真係水準屎到
呢場又加5分

你追下po
有人貼過

對面超長直路+假直路

金槍如果今場有份跑
真係好想知佢入彎跟住走返嚟會變

唔走就預咗追唔切

潘頓呢場明顯無哂信心驚輸
衝1200米都夠膽死

信唔過潘狗同雷狗，諗住就咁單屌p都唔係爭好多

可想而知後面嗰堆廢到

死左俾honor，金鎗未必可以

黎緊兩場難賭到

正正式式馬揹人

雷神騎王補唔補田雞好

佢唔岩跑2千 算啦

17 18堆打比馬同呢兩年既真係差好遠

佢跑今日有機贏
7隻馬唔駛西咁出
後勁真係有
隻1今場用左超多力對付同馬房2隻馬

唔係話告狗因為姨丈嬲鳩部能咩
而家又比佢騎隻馬

係

無野了 自膠
封左盤

潘頓騎王 依家係輸咗？

莫浪求

都係過唔到鷹雄就好笑

我騎都然啦

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod) W$92.5 P$29.5
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必) 輸
R6 玩具達人 (金仕芬) 輸
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來) P$10.1
R8 時時精綵 (拿樸迪) W$15.5 P$10.1
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W 70.5 P -122.1
Total: -51.6

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish) 輸
R5 旺蝦王 (覓腸) 輸
R6 福逸 (晏菲路8號) 輸
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種) P$15
R8 龍鼓飛揚 (玖寶) 輸
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -110 P -187.5
Total: -$297.5

忠心勇士 美麗傳承跌左佢幾球野 仲唔怕咩

你講到金槍唔洗用力對付1同3禁

騎到盡你不如話
佢用咗個最損馬克
但未必利己的跑法

時時無嚟香港可能成就更高

買左潘狗已補

還返$10畀我買你條四連環

咪玩啦 你條肥仔300磅騎落去想隻馬斷腳未

建議你了解下跑馬先黎玩

咁今年4歲可以全線唔駛睇

得一場 w左
42分都比田雞食

唔燒馬克一放到底啦
咁鬼慢

基哥真係好on9

佢應該輸到傻左

Sorry囉

Thx bro!!

不過咁講有金槍潘頓一定唔會咁跑

贏左莫浪求啦
而家成日收告仔策騎費

冇得Yo牙Kit係On9 D

食撚屎

Beatbox基

我廋底

咁都可以馬會派人買返轉頭既

搵人做好心應下佢

有冇人要飛霸龍

今日靜靜地

錶之智能今場塞車ok

騎到咁遮打都唔知出唔出到

轉彎咁快
我諗佢冇得唔跟住走
轉彎走，我又唔覺得佢返嚟繼續咁勁
上場打吡其實入彎拉返慢

等睇有人問 金鎗係度贏唔贏到時時 我覺得冇可能贏到 頭先果場根本就係氣量既考驗 逐步加速跟都會跟得好辛苦 根本香港2000 走先既馬係好著數 真心跑多50次 時時都冇可能輸

今日2場G1 有3有4
好搵過贏頭馬
下年又有最少半年牌先

其實係穩陣但not best既跑法

靜靜地X

買隻鷹雄咪唔洗煩

吓 我係第7場買

金鎗60跑2000忟水到咁
仲有人拎黎同時時比

呂健威起孖 ok?

必蛇失控？

好慘廢噏完一輪
都無人理佢

田雞啦

無分別架

想All in 邊隻好

我話潘狗食撚屎呀

點解仲可以開盤

係，但鬼叫成場成堆完全唔係手腳
而馬克得果一招
如果日本馬黎到佢咁跑法收左皮10世再比人插死

btw bill g好靚 win了

呢個跑法以本傷人
純鬥體能

金鎗唔係正宗2000馬
出年1600就真係玩哂

metoo

阿般冇可能再俾阿奠走甩咪一早踩

我都想睇有線

feel到何妖贏埋尾兩場殺埋個騎師王

2020年仲有人信彩池呢樣野？

唔好意思基哥 唔好屌我

添滿意下年擔大旗
希望告仔功力夠

第7場馬王比何妖劏左
如果唔係都有機

尾場ok

仲有把槍

怡昌寶寶啦

騎得好盡

田啱啱有分

明駿之星啦，真係好撚Fit

2,13要邊隻好

百勝龍

講開遮打
當年時時點解會輸畀巴基

遮打盃有冇五隻跑都唔知啦
咪得時時騏星掌聲鷹雄

巴基果場真係勁

話曬掟甩

巴基勁咯

薈力係咪灣咗？

巴基贏傳承

咁哩隻馬又唔係未試過中段發力玩均速到尾嘅

橫掂都冇賽程，我又拉上去

果年幫手開路做遮擋比巴基

阿舜串9基哥 但比基哥無視

雷神騎王生性啦屌

希望有馬做快個步速

屌

陪跑師-烽煙

屌岩岩改時時精綵同exultant都有人用左

獅子山 精英碟 精英盃

友好日子 明駿之星 qpq

賭馬賭馬 賭你老母

好好馬

到時老苗又包最尾q?

皇太后有獎金應該都會走上去陪下跑

烽蛇贏唔到大健士都唔係咁跑掛

好好瑪

i watch冇q介賭到有ball為止

有冇人要極速駿馬

慘撚到

今日老馬有火
加洲議長

屌啲講馬佬話有得跑㗎

堆四歲都可能有一兩隻上去搏獎金
超級on9 勇猛 個d

完全係跑少隻馬
全程3疊留後驚阻到人
另一隻老苗就放頭

今年班4歲仔級數麻麻

岩岩想講

老苗2隻掉轉跑法

田p有無同路

贏馬配搭

但係之後佢就跑唔返

.0. 巴打有冇水

今場有冇機會大龍鳳？
2同7
1,11,12配搭大兜亂

唔洗考慮了 qpq膽

末段開21秒幾
贏甩時時

佳狗既咀咒

6拖咗12 13 14 等大茶飯

2.1

有

算係咁

牙蔡底出啦

呢隻波狗唔止一次咁撚hea跑
達龍狗，翠龍，合進駒，成堆馬冇心到極點

川河is ready

4歲嗰陣嘅時時變速好慢
同而家差好遠

見到今日好多手足貼飛幾萬幾萬咁贏
好鄧大家昇心

鄉村瑰寶

用贏錢忘記傷痛吧

時時係皇太后杯先開發呢個氣量型跑法

jm9

7號好靚，好有火

學識打字未呀

皇太后之前告仔當佢大外一氣馬黎練

加洲議長

聽講你迷摩喎

馬克羅斯咁都執到一球
龍舟掛鼓50個
烽蛇遊馬河冇錢收

上場冇咩野睇

gun 你allin算

聽講你食粉果食到傻咗

想毒啞基哥

馬克應該都退

錶之智能 越回越愛

做愛了

我輸錢

韋小寶........

追田狗p先

薈力之城

阿般為左新大爛財連佢都肯跑

今場最熱果三隻返晒黎
SUPER

鷹雄250
添滿意500

大金庫啲飛落到咁⋯

明駿之星

要左7冇要4 3分鐘後開估

5號比signal去馬

時時打吡尾2最外疊轉灣
跟前d應該贏埋

要左明駿之星好分d

8號

打到綠格

又老點大家

唔好呀

同路 4、6

拿蛇今日中一隻hello daddy夠啦

買十蚊皇天先
睇下會唔會斷欖

6,12位置q

大船

輸到暈

鳩買1-2-4

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

方蛇星島皇心 大金庫

場場當時時咁買

潘狗會唔會再下一城

Gchi

我覺得太早落定論 要四歲直贏g1根本係要真正馬王級先贏到 今日笑容其實跑得唔差 下年配合番進度 時時有餘勇猛神駒都應該會有gp
大家成日話既陽明飛飛果年 又話好廢好水實際果年後面有四隻贏hkg1

屌第二

友誼至好勁到

第九場：7大金庫、6明駿之星、4錶之智能

方蛇中呀!

年
又過年

最尾打到得返24蚊

都好勁
不過蝕太多位

明駿之星拉到馬有人唔去

2號搞乜。。

又疊聲

拿基咁搶口突然之間

雷神騎王

屌
唔係咁蝕嬴埋啦

4-11

dllm 買左雷般q

好彩唔使輸

樂滿家 gel 左成百米

屌你老母明駿之星冇p

不用分那麼細 大家都是友好

輸古力

蔡明紹拉到

大金庫都無跑錯，無計

場場精綵 友好日子 2揀1

場場精綵冇ge?

過關 連贏位置Ｑ
3X7 7 場 6 幸福笑容 拖 1 美麗傳承 +
5 川河尊駒
8 場 1 時時精綵 + 4 鷹雄
9 場 4 錶之智能 + 11 友好日子

屌 早知跟
第9場
4 錶之智能
11 友好日子
6 明駿之星
7 大金庫

下場友好贏了

二組輸足300

又第4 diu

賀蛇後追好撚勁

總結 豬 10k 收工

潘平時會收手架

13.5 正數
13 就負數

唔衝
高伯新今日廢到仆街

屌你老母場場精綵冇p

今日唔開心

其實佢都間中有份做 今日都已經跑左九場

跑完之後報名次 佢唔係唔知啊嘛
咁都要疊聲 仲要唔停

好心個廢老收聲啦

仆街衝左陣就冇

唉 有無咁黑

騎個件唔掂

⋯咁都唔串晒3隻

報名次都仲忍唔到把死人閪口

4，7 PQ輕鬆

睇見有馬掟上黎竟然唔係場場精綵

@睇書
友好日子好有驚喜
上場割撚跑咩？

笑容膽

華蛇好彩賺到五毛

加洲議長 太遲望空喇

友誼至好！

講野lur撚到

鄉村瑰寶明駿之星
沙田唔岩你哋玩架 返跑馬地喇

屌佢條友 燈左8場 第9場中哂4隻

雷神騎王頂住

屌俾佢上場嚇親

鳩猴騎後上狼撚到

聽到嗰把廢老聲就扯火

華蛇 朱利
5毛confirm

今日精選慘不忍睹

同bill g換檔 賽果應該掉轉

疆繩問題

預衝上黎果隻係場場唔係友好日子

係呢場啦

留意下少左啲咩人名

好想再聽拿基call 馬
唔知依家佢會call成點

二組今日輸能到

一蚊都冇收過，想跳樓

一口泡

你條on9

冷熱通殺

割撚

尾場仲想賭志同道合，是咪可以慳返？

場場今場有冇騎過

不羈的風

潘狗今日手馬輸雷西兩場
黎緊夜馬雷仲要強陣
玩撚完啦

同路， 輸左3k

唔係呀 都係有福逸

是

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod) W$92.5 P$29.5
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必) 輸
R6 玩具達人 (金仕芬) 輸
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來) P$10.1
R8 時時精綵 (拿樸迪) W$15.5 P$10.1
R9 大金庫 (華可可 > 波利) P$13.5
R10 友誼至好 (睇書)

W 50.5 P -101.1
Total: -50.6

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish) 輸
R5 旺蝦王 (覓腸) 輸
R6 福逸 (晏菲路8號) 輸
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種) P$15
R8 龍鼓飛揚 (玖寶) 輸
R9 場場精綵 (人一世勿一世) 輸
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -130 P -247.5
Total: -$377.5

驚咪買少少2號位置 都有五倍幾

Also Lose 3k....

有屎以黎豬最甘既一次 二組

大金庫夾硬兩隻馬中間捐出黎

賭足咁多場贏緊80 想gel了

屎伐瘋斷攬

輸夠400 上

係咪一組已經贏左

All in友誼到好p 唔好煩

第一次買三寶 係咪已經有安慰獎收 如果中到尾關 10抽1派200

補埋w 啦直頭要.. 田雞整個4w 通殺

頭先有個巴打3串1位置叫胡

lm

Lm

結餘: $ 0.50

又黎

咁小留番食飯啦

成日淨係中 時時條單win
輸到包晒頭 等返足波開返再賭
畜生真係畜生

一組幾條曾經包尾燈西輸足頭3場都可以贏緊半條街

好似係我

唔使派啦 回到本都偷笑

會唔會要貼錢派

我

我了

成尻日斷

蔡頭衰左就會得返

True

你又做playmaker

9／5

賭神

奧書入邊組邊組輸

三寶有多寶？

講到二組冇人包尾咁

-40起步

你肯派已經好過事後狗好多

奧書全敗記錄

志同道合贏咪cup

奧輸

btw 重播見到般全程剩係打左兩bin收工

留名嗰啲無人性

燈閪

點cup 手足識唔識計數

中最冷果隻都可能有2k既

O仔超新星燈忠勇

唔駛派，270都回唔到

等收錢啦

準備失控

撚有2k

賠返條命比你？

佢今日都攰啦 連續幾場都盡哂人事

輸錢都派其實值得鼓勵

奧輸唔好玩精選啦 自己買贏到開巷

真

回飛回到$300w

重post，非事後

有1k都偷笑

咁真係留黎食飯好過

集氣

我玩親都輸真係 想試下可以幾多連敗

尾場兩隻都睇好 你贏硬

呢樣又真

要輸唔難 簡熱門輸先難

將耀好咩

我咪得

福逸

收錢

又輸到包哂頭 點部署

200都夠

有返輕磅 有機三甲

志在四方爆呀

feel到蟲草之星大船 含能啦

準備星期三

今場陳蛇達少起孖！！

尾場準備又大龍鳳？

牙蔡既馬回飛贏我表演食屎

買左了

星期3玩唔玩
如果搶係番工時間就唔玩

睇完勝得精彩全熱門底出紅運戰士 我今時今日仲賭馬都真係賤種黎

邊能個大賽日唔會爆 我正式屌佢老木

綠色有運 爆啊！

唔明勇猛點解唔直接跑皇太后

有課閘跑得幾好，哈囉嗲哋都係咁跑入前3，加上巫顯東有飛

三寶叫好能多隻 唔知燈唔燈得死

我田騎王可？

過終點 志趣相投贏呀 田泰安攞騎師王！
第二名係不羈的風

又係c服仔騎

馬po大把人贏大錢

走啦 垃圾

波叔唔要

返快活谷先爆啦

數學題

時時1倍幾
錶之兩倍幾

尾關隻馬要幾冷先有2k

1-4-5-6

田尾場又黎？想all in p....

救命，好撚緊張

田狗俾啲力 OK？

如果我贏唔到，今場好有機再爆冷，12號自己點計都有前3，頭先都中咗承你所願

呢場好難

2-3-9

志同道合 美麗寶貝 就 飛星凱旋

最後一場點買？今日輸到仆街

我都想要將悅
但騎嗰件太垃圾

大熱q使撚諗

想要將悅...

買左雷騎王。。重插埋田雞w 添呀 屌

志在四方

不了

志同道合 志在四方 志趣相投

英明神駒

人地今日已經1w
又笑

將悅贏我吞精

佢贏嗰場一樣騎得垃圾
隻馬揹佢返嚟

個個都藥箱

想睇

志在四方狄狄仔 今日有手影

1？
過關定單頭

羸咗承你所願喎
陳蛇想過底跟十三少

要將悅不如搏將耀

輸都吞得嗎

又係韋達

佢守尾門牙

田雞騎師王10 1 100

過關 連贏位置Ｑ
2X3 9 場 4 錶之智能 拖 10 百勝龍 +
11 友好日子
10 場 9 蟲草之星 拖
大件事有無

你多唔多精架？

me

我手

出哂黎

去到呢啲時間又一堆cdrom係度lm
係我就唔撚派

派得

東仔 goal

真。。。

留親名都係無乜見過

我平時都會飛起佢，但今日自己計完，2場10場佢都係機會馬

Cd rom

派嗰個咪又係cd rom 唔好咁

1-3-7

大船志同道合

不羈點睇

今日豬到r頭 當我求下你

會唔會志在四方 爆

真係痴撚線 其實冇賭開馬既點解會有精力時間長mon馬po 唔會睇到悶咩

友誼至好典豬

我連失控意欲都無

有冇一棍馬

重磅外檔

指定第二

想allin 呢隻wp

睇班賭仔輸錢幾過癮

史迪蛇呢句有啲料到

英明神駒會唔會又殺晒

將悅仲熱過將耀

波po去到夜晚3，4 點話派都10幾20個

真 意興闌珊

哥哥系列
無心睡眠都有，唔係無不gay的風呀

1號有無架

味你囉 撚樣

怕佢之前洗底 以為摶減分落班

勇猛會唔會嫌短

你職乞第一人

4-6-8-9

10幾20個都一定中到你 點做到

有幾何會係3，4點見到我

寶高蛇今日點

經常性爆冷嘅馬就係扮減分落班

忠心

做唔到了

有基哥係度幾好
唔使聽仆街沉聲佬講：基本水準，冇乜特別

呂蛇賭馬未

成日見你抽中

係波post每月3-4K

不gay想要

張基咬字唔正聽得好辛苦

英明

識野

好笑d

轉數快

尾場一贏 全日贏

bogo偷偷哭泣

五毛嚟

上年嘅事
咸豐年前嘅事都拎黎講

輕飄飄...做冷腳先

冇wo

又出招

蟲草之星d飛嚟啦喂

買咩

想跟

咁多人志同道合，即係要買志趣
1 2 6 13

尾場一輸 全日輸

將耀

尾場輸唔輸，全日都輸

沉聲佬講野無尾音

啱

屌 呢隻燒過紙話唔再買
輸過太多

潘明輝同黎水點比

蟲草之星打劫

呢隻田草唔多岩就真

9> 12 13

會唔會你唔買

3 Win好唔好

羅富全今日有手影，勁無比搏冷亦可

老閪都博一博 單車變摩托

田雞後上騎王

做膽了

最後10$ 買左4 6位置q

莫蕾拉今場贏10 1 100

呂狗嚟料

要左

支持

同你返工咁上下

一舊水留俾乞衣

賭9號真係一係藥箱一係手飾箱

米雪咁勁

真係好多人

冇人要不gay?

冇啊

陳蛇 boss 綠格

又打劫

打劫Q嚟料

六個開

勁無比

落飛我反而驚冇

想買綠色有運

3 13 算 穩啲

2班邊夠跑

1號贏
10抽1派我100

我情願買不gay

感覺會冷腳

陳蛇

中你
朱利留tg

感覺大熱do ra mi返哂黎

健快個place幾抵

蟲草已豬

雷西三疊

陳蛇BOUNCE BACK

兩W陳蛇

真係志在四方

陳蛇起孖日輸到仆街好合理

爽呀 志在四方

中

志在四方強配狄狄仔

陳蛇贏兩場後上馬
痴撚線日子

陳蛇都起孖
唔點賭

尾場

賭馬好難

真係冷腳

屌 聽到第2志趣相投呆撚左

屌你老母田泰安 呢場又有

中孖寶

真係中

陳蛇識後上

恭喜服巴打

屌你老母， 場場跑第四

陳蛇鬥贏後段
點賭

十三食副Q

Bounce back

勇猛神狗

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod) W$92.5 P$29.5
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必) 輸
R6 玩具達人 (金仕芬) 輸
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來) P$10.1
R8 時時精綵 (拿樸迪) W$15.5 P$10.1
R9 大金庫 (華可可 > 波利) P$13.5
R10 友誼至好 (睇書) 輸

W 40.5 P -131.1
Total: -90.6

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish) 輸
R5 旺蝦王 (覓腸) 輸
R6 福逸 (晏菲路8號) 輸
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種) P$15
R8 龍鼓飛揚 (玖寶) 輸
R9 場場精綵 (人一世勿一世) 輸
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj) 輸

W -140 P -277.5
Total: -$417.5

輸晒

輸少少錢睇下馬都幾開心嘅

陳蛇兩win 勁過曬你堆華人大師傅

我屌莫雷拉

最佳騎練組合

輸撚哂

兩組輸500

笑撚完單挑之後好似中左降頭咁
屌你老母

田雞騎王

失控未睇書要靜

莫雷拉去左邊

屌！志趣相投Gel左400米直路
最尾兩步捱唔撚到

將耀掩護將悅

何妖又點撚樣

陳蛇贏後上

今季打吡馬再出都係仲未有馬贏

田田今日食左藥?

Gel頭巴係咪勁中

咩賽果黎dllm

C2騎師陳嘉熙

中呀

莫雷拉含7啦

我屌你老母啦 志趣相投

第2場望過騎王成25倍無入

達少

-$300 算執到

冇人想睇呀屌

仆街拉叔

都話將悅陳蛇十三少起孖

Lmlm

屌你老母今日D馬賭閪咩

屌你老母

封唔死

陳蛇竟然逼得起隻馬

陳蛇都識起孖？驗尿啦

又可以去隔離撚狗

蔡約翰底出

全面失控

三疊

-300

個負磅差距無計

我拉做膽 拖田

咁都贏唔到

-1300

買 1 3 6 9 10 13

ho ball

周俊樂假扮㗎

13少食大茶飯

馬po輸撚左幾多人

尾場大家明架啦

btw友誼至好係入面塞

陳蛇洗唔洗驗尿

push

痴撚線

賭飛機咩

陳蛇咁樣爆出黎

田轉彎 望左下後面等緊陳蛇

-2700
買襯拉叔影都無

尾場仲要爆多獲甘

韋達大茶飯

史卓豐屌你

陳蛇被嚴重低估!

一隻志在四方回番氣

尾場沈集成大熱

唔通十三教陳sir騎馬
陳蛇兩隻後上

13

起位置q

莫雷拉真係癡撚線

今日大敗報數 1k

i have enough point
you go inch 9 d lin dun jai

報數區 -1000

將悅大船喎

CLS , 今日唔係爆半冷
爆勁冷
比狗賭真係

陳蛇騎姿好似真係進步左少少
貼得隻馬好埋

迷陳了

今日d馬點賭...

13少+阿蛇

-2k

精氣神 -100%

大賽都爆冷先甘

估到係咁

自從有精選之後
好似馬po嗰個都針

我買不gay綠色果D又唔爆

俾陳隻將悅夾親，𣈯多3344

田騎王？

囉柚全weak到

十抽一口爆兼吞埋精 房錢我俾

陳蛇都捉到 田泰安依隻點捉

大賽日都咁贏賭

精氣神退咗役好耐

迷蔡條友就黎中風死

跑咩

陳蛇識咁一早買啦

難

志在四方真係有
見佢有SR跳有D唔同左

戒賭

獸醫於賽後立即檢查「宜春之星」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「宜春之星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

要過檔了
師父都唔支持

係，開盤12倍

-4k
想死